{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042674",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=73082&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "함안 핫플레이스"
    },
    "text": "駐車場は計24台の駐車施設を保有しています。 周辺には岳陽生態公園、近隣の無尽亭、近隣の入谷郡立公園、咸安ハス公園、咸安光一ゴルフ練習場などの観光名所があります。 ホットプレイスモーテルでは連泊する場合は退室後に再入室する必要があります。 基本的な宿泊料金は2人入室基準であり、パーティールームのような特殊客室の場合、直接入室人数を確認する必要があります。 追加で人数が発生すると、料金が追加されます。 払い戻し及びキャンセルは規定により処理されることがあり、退室時間を超える場合、追加料金が発生することがあります。 未成年者の入室可否は直接提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生した入室拒否はキャンセル及び払い戻しができません。 また、提携店の事情により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間は騒音を過度に発生させると退室措置が可能なので注意が必要です。 客室内の物損や盗難の際には刑事処罰を受けることがありますので注意が必要です。 ホットプレイスモーテルを利用した後のレビューは「愛」です。 基本規定を遵守するようお願いします。 連泊の際は退室後、再入室する必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場は何台ありますか？",
            "answer": "ホットプレイスモーテルは計24台の駐車施設を保有しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光名所がありますか？",
            "answer": "周辺には岳陽生態公園、近隣の無尽亭、近隣の入谷郡立公園、咸安ハス公園、咸安光一ゴルフ練習場などの観光名所があります。"
        },
        {
            "question": "連泊する場合は何をする必要がありますか？",
            "answer": "連泊する場合は退室後に再入室する必要があります。"
        },
        {
            "question": "基本的な宿泊料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "基本的な宿泊料金は2人入室基準です。特殊客室の場合、直接入室人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加で人数が発生した場合、料金はどうなりますか？",
            "answer": "追加で人数が発生すると、料金が追加されます。"
        },
        {
            "question": "払い戻し及びキャンセルの処理はどうなりますか？",
            "answer": "払い戻し及びキャンセルは規定により処理されることがあります。退室時間を超える場合には追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどのように確認すれば良いですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって何が起こりますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生した入室拒否はキャンセル及び払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更されることはありますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が変更される場合があります。これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間に注意しなければならないことはありますか？",
            "answer": "夜間は騒音を過度に発生させると退室措置が可能なので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室内で物損や盗難が起こった場合、どのような処罰がありますか？",
            "answer": "客室内で物損や盗難が起こった際には刑事処罰を受けることがありますので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "ホットプレイスモーテルを利用した後のレビューは何ですか？",
            "answer": "ホットプレイスモーテルを利用した後のレビューは「愛」です。"
        },
        {
            "question": "連泊の際は退室後、再入室する必要がありますか？",
            "answer": "連泊の際は退室後、再入室する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 398,
        "QA": 581
    }
}